邊種女仔先係你心目中既好身材？

如題:

全部都好正，揀唔到
全部都唔正，我最正

O

個個都唔同髮型

A/O

X

XO

X/A

講緊身材喎

X 係大姐姐

睇錯，以為你打EXO

O for sure

I

鮑姐係咩型

最愛XO醬

x

XXXXXXXXX

A

日本Twitter個邊投票好似i>x

X O

一直都好想搵個X做女朋友
但溝親都係A
利申2個都中意

I/O

X/O

X 4 sure

一定係i型

睇樣

X/O > I

O即係肉地

好似做I

O>X>I>A

現任: A....

O 呀唔該

睇嚟好多巴打都好鐘意X

中意I
女朋友係A

A以外
乜都得

女友係X

正！

A係9成平臉港女身材

X I
A除非好可愛

X啦仲使諗

有無真人圖做下真實比較
唔想睇公仔圖

Same

I A O都試過一齊
最差真係a
無波大屎忽腿粗
前面居然咁多人話正

可惜始終都溝唔到X

XI

平胸妹大市場過大波妹
我有無睇錯

鍾意X
現任I
實際上abcdefghijklmnopqrstuvwxyz都屌

O同女朋友一樣樣
連個樣都似

X啦
A咪姐係港女

見到個結果都幾出奇 因為x係香港應該會比人笑肥/大件

利申揀x

NAME PLS

O咪仲大件

O多數淫底
同埋呢d豐滿女唔知點解性格特別好

屌你老母d設定
除左I之外 其他現實好少可炒埋一碟

乜撚野下半身寬大但骨架細
乜撚野又叫圓潤但脖子長
ET黎?

O係香港應該比人叫肥婆 尤其港女眼中

冇X要O

I/A

識食一定XO

IX都得 btw有冇多啲圖做例子

X
雖然圖畫得幾好睇但係如果X得B cup點算 (好多港女都係咁 )

係香港I既大部分假狗

得X, O係鬼妹身型，其他都幾乎係亞洲人獨有

XIA

X 最好係姐姐
留言係姐姐唔係姨姨嬸嬸婆婆

臭雞

x邊有得輸

佢地撚有咁健康咩，俾盡全港得1成係真心去做運動有控制飲食，其他全部唔係肥閪就成支牙籤咁
一係A不過假狗
一係O+

一定係I

I通常波pat都冇
骨杉杉

呢四種比例先係最真實

根本現實中嘅女就冇人完美，一定有啲地方大同細

駁唔到

XA

x for sure...

食過O返唔到轉頭

軟綿綿

港女大部分係a

X I 混合

O型勁似我條女
EX: I型好好屌

大大聲笑咗出黎

lm

屌你老母 呢度個個都有波 香港都唔撚係咁 唔知點揀

女朋友I
有C

冇pat但有c?

A

X

I

A以外
利申:青頭仔

AI please
AlphaGo最高！！

堅哥之前個女上司係I型?

A

最好唔過150高，唔好過B cup

O>X>I>A

蘿莉

屌 現實O嘅一定俾連登仔笑肥婆

全部都岩
最like x型

係呀
佢仲係171高

男人先會姐
男人講既肉地永遠都唔撚好信

一定係X 有波有腳 有d肌肉

明明Tiffany lau個d身型係連登已經比人話大隻西
學事學非fyy同張寶兒又成日有意無意串佢肥 證明香港人既standard X 已經係肥

但點解呢個post咁多人揀O同x

X先係女人

哇屌個作者偏心偏到出曬面
o型段落長撚到呢
我簡a型！有波有腳

唔好咁毒

有閪就ok

最好超過25歲仲係蘿莉身形

唔洗諗一定係X

x,i o型垃圾 仲有個係男人黎

唔識揀

正常都係x

小弟鍾意I型

I型有d似vivivan law個身型

我屌晒

X I

同好

鈴木心春個類

咩事搵我

唔使揀，肯定係O

i

XO for sure
但A都接受到

熊田曜子
完美身材

你安息啦

一定係D

咁似講緊我嘅

A/X

唔係i就x啦 o就唔好講笑啦

同意，冇波真係慘過搞gay

香港地少女有身材就大家都揀x
日本妹d 波大d 就大家都揀i
人果然係鍾意佢地無果樣野

X for sure la

我寧願要I都唔要X

Yeah

X最索

分唔清係X定i ?

O呢個勁認同
不嬲覺得肥但有腰線先係肉地
冇就肥婆

16歲呢種身材好正

細細隻勁可愛

我覺得係你分唔倒

有冇巴打條女係A

X係瘦底大波
I係全瘦但有少少波仔可以裝出黎

所以我先問

lm睇連登仔all in X型

X 嘅身材
A 嘅髮型

正

個個都XO 明明現實既XO就係...

冇鎖骨 fail

A型 你論肥瘦都差 O型只要做運動還好

X/I

I型，對高挑女仔無抗拒力

除O外乜都得

Ex就係o

佢地幻想個d x
係四肢好幼大波幼腳個d
唔好同男人嘗試講身材

又係你
咁又唔好以偏概全，一部份男人係咁姐
利申：all in xo

出咩奇，係女人自己覺得大件ja ma

鐘意a 果d 都係瘦撚la

I型著衫會好好睇

又係肥婆打飛機post
識得個肥婆成180磅，成日話自己對波好大
又唔望下自已個肚腩
肥婆眼中X型對波都係細
因為佢地會拎自己個肥婆波同人比

冇人同我爭o

X，唔洗諗

你求其揾連登肉地post
屌你老母 一click入去
個個都唔知有無100磅
肉地 係偶然得一兩個post叫名符其實

講還講咪撚quote圖，係咪想俾人屌屎忽

呢幾種都係好身材啦

xo

I 點解冇人揀，鎖骨

識揀一定揀I

X and O

A型

XOXO

最鍾意I型

X啦
腰高D上半身睇落細粒D
當然身材都要有返咁上下

I啦 O肥到咁 不了